原來仲有半個月就有得睇Luke Cage S2

今季有Jessica Henwick bb份（拍宣傳片）

飲唔飲咖啡

Luke成日掛住扑野，Jessica,Misty同Claire逐個食

依個

陳述咋，冇講正唔正 講真，成個Netflix Marvel 最正果五個係Jessica, Colleen, Joy, Sara, Karen

唔係呀，我覺得佢好有女人味
其次係Karen

大家各有所好

Jessica係世界第一

估唔到巴打鍾意Gao夫人

係佢死得未

Danny個on9仔死，Gao夫人都未死

鐵拳俠同異人族係我無睇過嘅marvel劇集

Iron Fist得Colleen Joy Ward值得睇

thrish

好憎佢
Jessica S2煩到仆街

S2睇到躁

btw
佢同Jessica無s1嗰陣咁有女人味

鐵拳有制服未

之前transformer

希望唔好好似S1後半咁鳩

Diamondback

misty隻機械臂冇想像中咁hi tech

無記錯係咪ironman2個四眼仔公司贊助義肢

個boss

都幾難設計

Jessica 都無

原著好似用Stark industry

Defenders行埋一齊得DD有制服 明明係最型但好尷尬

不過劇集同電視聯結太弱，我覺得未必有

真係幾尷尬

理想:類似winter soldier果種

現實
可能電視劇成本問題

呢套麻麻

我覺得已經好過預期好多
Misty勁好身材

S1 Luke同佢扑野揸波，睇到扯

cls

乳牛
係個樣略嫌老左少少

Luke又要約佢飲咖啡啦

me撚2

坦白講marvel唔應該拍劇，浪費左個角色上唔到大銀幕 (thanos啪手指單野一定唔關佢地事)

出咗DD Punisher Jessica Legion呢幾套好野都收貨啦

第二季夜魔俠好正

Punisher carry

想知dd幾時先開s3

漫威電視部門總裁 Jeph Loeb 今天在 Reddit 主辦問答會提到《復仇者聯盟３：無限之戰》裡薩諾斯的彈指是否會影響到影集英雄，他回答到大家不需要特別去留意這點，說到除了神盾局特工第五季有互動集牽扯到之外，像是捍衛者聯盟、翹家者聯盟、現在推出的斗篷與匕首，未來將要推出的松鼠女＆新戰士團這些影集，他們的故事時間點都是發生在薩諾斯入侵地球之前。

這言下之意就是現在大家不用顧慮到自己喜歡的影集角色有沒有被消失，因為這些影集在製作的時候，劇本早在《復仇者聯盟３：無限之戰》之前就寫好，而這樣做的好處就是能讓影集先專心講好自己故事，畢竟如果牽扯到消失，比方說重要配角的話，影集劇本就很難發展下去。而如果失去主角的話影集就不用演了，你說復仇者聯盟三也死一堆主角，但他們是有規畫的，那些死掉角色在復活之前是不會有個人電影的，但影集主角一死，可是這一季就消失了，何況影集都還在發展沒有停擺下來的跡象，所以這也是多媒體發展的麻煩點，

當然漫威影集們遲早還是會牽扯到被消失的狀況，只是按照商業發展應該只會提到而已，畢竟這不是電視和電影部門不合的原因而已，你可以試想看看影集議題被電影牽著跑，對於故事發展其實沒有很大幫助甚至是很大的阻礙，最多只是滿足粉絲的串聯心態而已。畢竟這不是漫畫，漫畫大事件要每個連载牽扯，早在五年前就會規畫好，甚至不用顧慮到影集和電影的不同拍片流程、演員不同的工作時刻表，只要編劇和團隊彼此溝通就能畫出來了，相對之下就比較容易。

子彈hoodie算唔算

Official Trailer 2

力架，不了

LM

冇計,DDD有正當職業
俾人認到會冇左份工

另外三個都係廢柴
唔驚俾人認

JJ唔廢啦，Queen of Sex Danny仔就真係廢

Jessica bb係香港

我諗佢廢的意思係打廢工
不過danny仔直頭唔係打工

Danny話曬都叫大企業老闆

仲有一日

misty 隻新手用Rand 牌

推定

仲未有

3點

今晚收工先有得睇

正呀
終於等到

Luke會唔會又約女飲咖啡

睇緊

係街 想問下misty第1集有機械手未

未

有排

想睇佢點駁番復仇者3
或者復4出下場都好 點都勁撚過箭佬黑寡婦掛

講咗所有劇暫時都係iw前 唔會有人變灰

劇透討論正式開始！

Danny好返好多

Claire點到正過Misty啦

第幾集出 晏晝睇到第二集出咗街

10

整體當然係Claire索啲 身材一流
不過Misty對波

睇完第一集
最尾突然割眼真係估唔到
暫時睇係ok既 但唔知點解覺得一集好漫長
允其是Mariah同Shades係到打車輪個啲位 睇到我好同情Shades
不過似乎會背叛?

Misty對波真係好誇張

club入面啲歌好好聽

fapfapfap

Crime Boss Luke

OMFG

究竟Misty幾時先有返隻手

Coleen

runnaway 有冇睇
好冇睇？

特技膠
但劇情好睇

睇完第一集,見到條廢老Mariah成日發姣出哂水咁,好嘔心

jessica s2 睇到一半頂唔順
想問直接開luke cage s2 會唔會miss 左野？

唔會

第二集個阿婆問luke飲唔飲咖啡，笑到仆街

明明MCU有自己個美國總統 點解變左奧巴馬

第一季已經有
今季有Trump添
當Obama冇連任，之後係Ellis，再之後到Trump

比呀婆溝

咁多套唯獨冇睇luke cage第一季
照睇s2好冇

都得嘅，不過我覺得上季cottonmouth 幾型，可以睇下先

成套黑人真係興趣大減

死咗之後 打佢大佬就膠膠地

第一季後半真係好麻麻
如果巴打真係唔中意黑人既話建議你唔好睇鳥

第6集 Shades
目前第一個震驚位

其實shades幾型

佢大佬 膠到極點

第一季個陣唔覺，但第二季先覺得好型
其實唔知有冇get錯 第6集係咪暗示Comanche同佢坐監個陣搞gay

佢地由細玩到大

幾鍾意Bushmaster個定位 一開始成個大反派咁 但睇到最尾又好想佢成功報到仇

睇到第四集，Luke條仆街仔又借啲意想上misty屋企 抵佢畀牙買加佬屌打

呢個角色正過上季中二病大佬好多

因為Stokes family太仆街

Misty入咗team之後正過上一季，Colleen 酒吧果場幾正

睇Misty打好睇過睇Luke打
Luke打人下下一野搞掂 Misty打得好有技術
酒吧個段七情上面

睇完第1集
Danny靚仔同埋性格成熟左好多 可惜佢冇份打Bushmaster剩係打下卒
，不過佢同Luke招合體技都唔錯

第10

Mariah痴撚線

可惜仲未發展到HERO FOR HIRE...

Cloak and Dagger個女警

11集Shades竟然有仁慈

shades都頂唔順mariah 太狠同over左

下季無老豆

終於睇完
今季個尾真係估佢唔到
估唔到呀女會咁樣殺老母，估唔到Luke會做左犯罪大佬
更加估唔到老豆演員原來死左...R.I.P.

Deadly Nightshade

Claire變左煩膠
係都要逼人同老竇修補關係。

寫劇本嗰件乾塘，變左CCTVB BBQC9劇

同真女主角misty相比，真係比下去

搵好既Villain好重要，Bushmaster同黑豹個Killmonger一樣，都描寫得好好，幫Luke Cage系列加好多分

Claire呢季的確唔係女主喎 神隱左
Misty戲份都唔算女主應有既戲份
反而話Mariah係女主都不為過
btw Claire好似話拍埋呢季唔拍

幾中意佢

鍾意佢too，不過佢個角色嘅作用都盡晒，唔拍都唔太影響

defender好似無下季

今季啲歌有啲好垃圾
有首rap唔押韻 啲詞又尷尬

Mariah個演員演得好好，要痴線嘅時候可以好撚痴線，要正經嘅時候可以有好威嚴嘅氣場，要少女嘅時候可以好嬌嗲

餐廳屠殺個場癲到

Bushmaster 好似普巴

最後關門度完全教父黎

今季人物轉變寫/拍都幾好呀

睇到第五集
除咗開頭mariah發老姣外難頂d外
都keep住幾好睇

邊度似
Lincoln Campbell 似迪基亞啦咁以前覺得真係幾似

佢十年前多得

好憎見到嗰個老女人同佢條仔依依泣泣

到後面你就會佩服佢

想講下自己對Misty Knight呢個角色既感想
我由Defenders個陣開始留意同期待Misty呢個角色既發展，斷手之後一直好想見到佢裝metal arm
第二季有返隻機械臂前，佢同Colleen係酒吧個場打戲非常精彩，打到七情上面，冇左隻手都不減銳氣
雖然我覺得佢冇左隻手仲可以搞掂幾個拎武器既大男人有啲誇張，不過見有Colleen幫拖我就隻眼開隻眼閉啦
裝返隻手後同Luke直闖虎穴，屌到啲nigga飛起，Luke都比佢驚喜左開始考慮同佢做partner
Misty可以話係成季既打鬥場面擔當，Luke下下一拍秒人真係有啲悶
性格方面，第一季按章辦事既執法人員，開始懷疑明刀明槍既法律到底係咪真係可以制裁到班壞人。佢開始掙扎，究竟應唔應該學佢前拍擋咁，製造假證物令佢心知肚明真係有罪既罪犯可以得到法律既制裁?
作為一個女人、一個執法人員，知道一對母子比人家暴，但因為system既限制而阻止唔到有罪既人，佢對司法系統既信任開始愈黎愈少、內心既底線逐點逐點地降低，最後佢幾乎跨過底線插贓嫁禍，為既就是係小強手中保護個女人。如果唔係發現有人殺左小強，可能佢已經做左一個dirty cop
因為對執法部門同司法系統失望、對自己幾乎做錯事既自責、同事對佢既壓力，令佢受唔住而辭職唔做；如果唔係佢曾經尊重既上司死左，佢可能就此成為另一個街頭英雄
其實Misty既心態同Luke都係一樣。深知法律既無能、官僚主義既制肘，佢只要稍有差錯就會墜入同Luke一樣既歧路
最後佢問Luke:咁法律呢？
Luke答佢:法律幾時真正保護過我地？
Misty駁唔到 因為佢自己都明白，哈林係需要有一個人去統治地下世界
就好似曾經既Cornell、Mariah、而家既Luke，佢地冇錯已經唔係好人，但quote返Mariah一句‘I am necessary.’
佢地係Necessary Evil，係「必要之惡」
Misty明白呢個道理，但站係執法人員既立場，佢必須講明「如果你走火入魔，我會毫不猶疑地打低你」
佢改變唔到Luke既心意，已經冇人可以阻止Luke，佢唔得、D.W.唔得、甚至Claire都唔得…作為朋友，佢最後既眼神代表既唔止係擔心，仲有自責
講得長左啲，anyway希望佢下季可以表現得更好

Danny一集洗底
雖然啲打鬥都係流流地

都係成個on9仔咁
I’m the immortal...

睇到第十集，好正！Danny仔同Luke合體技同Mariah癲撚咗屠殺都好好睇

Bushmaster留番俾主角Luke啦

過兩招都好丫

根本女主就係mariah ，男主係shades 次男主先係luke
mariah係完全carry晒成季，啲演技要誇張就誇張，要感性就感性，可以話完全駕馭到佢嘅角色。mariah心理描寫亦都明顯豐富過其他角色
shades個氣場喺中後段之前嚟講好有正派嘅feel，搞到luke喺前期有啲反派嘅感覺(加上on on 99咁)，全程被動mode
luke中後段前基本上係劇情主線次要角色，唔計show quali嘅情節，佢嘅描繪比起misty仲淡
大致上前半季，去到第8集之前係推進得好慢，搞到我都隔咗成個禮拜冷靜期先一次過煲埋佢。
去到第12中後段到最尾有種急速撥亂反正嘅推進，搞到有種蛇尾咗嘅感覺

我個認為今季質素應該係netflix marvel 系列三甲級數，主要角色除咗luke之外都寫得好生動

原來Bushmaster個演員之前audition過Black lightning主角同黑豹入面既M'baku

btw全套劇無乜靚女可以專心聽歌睇演技

好彩唔係佢做BL

望住misty對燈好難專心

好似好多好評咁，我連第一季都冇睇

第一季麻麻
第二季就好睇

第二季好高質，角色劇情都承接晒上一季，比較DD JJ嘅續集更加緊扣第一季，所以要兩季連住睇

第二季啲rap 真心唔識欣賞
仲有首歌係Tilda唱 雖然曲好聽但啲詞有啲cringy

最尾misty咁靚，以為會同luke咀啖，同s1第一集首尾呼應

Luke同佢已經唔係同路人鳥

今季真心比預計好睇，宜家咁多套我會咁排

DD1=LC2>JJ1>Punisher>JJ2>DD2>LC1>IF=Defenders

其實點解每一集都會成日唱歌唱歌

我有d唔慣 搞到我成日飛咗唱歌個part

有睇LC1 但唔記得咗係咪一樣成日唱歌

為咗推廣黑人文化

我就 DD1>JJ1=LC2>Punisher>DD2>Defenders>LC1>JJ2>IF
如果冇季中後段嘅回勇，LC2會同Punisher同級

我自己覺得DD題材唔多吸引我
所以我排JJ1>DD1>LC2>DD2>JJ2>Punisher>Defenders>LC1>IF

有冇機睇到Luke 同Jessica 結婚

Punisher> DD 1 = DD 2 = JJ1 = LC 2>>>>>>>>> defenders = JJ 2 = LC 1 = IF 1

呢季真係掂過上季好多

DD永遠係最好

大家記唔記得邊集有個阿婆問luke飲唔飲coffce ?

第一次去搵Cockroach老婆個次，好似第2/3集

第2集

shades同個女議員真係好重口味

剛剛睇第二季
見到白人同黑人ar嬸纏綿就

第一集唱歌個女人成個杜麗莎咁

但佢兩個都好鬼正

明明就勁正

一開始係好難頂，之後你會習慣，然後每集都會好期待。Mariah Stokes好似少女咁發姣，你係Shade都忍唔住啦

點解要揾個白人

如果Luke show佢

Mei mei

我覺得有段補番少年Bushmaster同mariah嘅回憶好好，見到Bushmaster冚家剷真係好想佢贏，用咁多龍葵應該就快死

比人燒死嗰幕

Nightshade個演員好正 好想屌爆佢
希望下季Luke可以打到佢爆晒衫再扑埋

巴打你
睇完danny嗰度
同luke d互動好過癮

Iron first亂入 見到條友就悶

喂，今季既Iron Fist好咗好多啦

咪係 已經唔係on9仔
一集洗底

好正

今季先係路㗎嘛
luke cage之後下一套係乜？
dd第三季？

你當immortal iron fist 死架？

係if 2先?